有無巴絲會想改變你另一半?

即係識果陣都覺得對方ok既, 但耐左之後又會想對方變得更好, 例如想佢變得姿整d, 上進d, 或者有d目標例如賺多d錢咁?

有撚另一半咩屌你老母

想人變咁嘅諗法
永遠無好結果

No la要改變人就唔好一齊

唔想 亦唔洗
因為佢一路進步緊
只係想自己變得更好 咁先襯得起佢

我都知道
都希望佢知道

自己一個更開心

你最後有無後悔阿?

一開始都知道呢個道理
但係到左平穩期果陣
大家都想改變對方

會唔會有時覺對方比自己進步得太快會有壓力?

當然
間唔中會因為咁而頹 但頹對段關係冇幫助
所以只能夠不斷提醒自己要追上佢

想改變另一半 有冇諗過另一半想唔想改變

改變完對方仲係你初初鍾意嗰個佢咩？

通常想對方改都係有問題先會兩個互相讓步
但你想意圖去改變佢本身唔做既野
通常都冇好結果
到佢改咗 你又會想佢改另一樣
慢慢 對方就會覺得你得寸進尺
同埋一開始覺得對方有問題
就唔應該諗住一齊之後會改到/想人哋改
咁你到底係鍾意佢個人定咩

會唔會有過想一段關係簡單平凡咁就已經可以呢?

或者無能力做到佢想要既改變 所以最後都係要散

佢可能想對方變成自己心目中更理想既形象掛

對對方有期望我唔可以話佢錯可能一開始佢都係覺得對方有進步既空間 但係又鐘意佢其他野 例如性格岩傾又興趣一樣
所以先一齊等對方改善掛

唔識知足 咁樣永遠都嫌對方唔夠好